其實冇飲管點飲奶昔

問佢拎